連續三日，Google Facebook Apple 嘅Server 先後有問題，下個到邊個？邊個搞緊事？

Yahoo最高危

留名等睇連登神探分析

Netflix

Grindr

amazon

全部都美國公司,而家咩人同美國最唔妥?

Netflix, Twitter

某公安d

千祈咪撚燈

我

如果咁容易就可以整死一個咁大型既公司 咁間公司都幾垃圾

google facebook apple 都係連登alt right 最憎嘅左膠